# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2003-10-04 23:10+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-27 22:32+0100\n"
"Last-Translator: FXPression\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2;\n"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Technique"
msgstr "技术"

msgid "Renderer"
msgstr "渲染"

msgid "Emitter"
msgstr "发射器"

msgid "Affector"
msgstr "影响者"

msgid "Observer"
msgstr "观察员"

msgid "Handler"
msgstr "处理程序"

msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

msgid "Extern"
msgstr "外部"

msgid "Visual"
msgstr "视觉"

msgid "<undefined>"
msgstr "<未定义>"

msgid "Beam"
msgstr "梁"

msgid "Billboard"
msgstr "广告牌"

msgid "Entity"
msgstr "实体"

msgid "Light"
msgstr "光"

msgid "RibbonTrail"
msgstr "带状铁"

msgid "Circle"
msgstr "圈"

msgid "Line"
msgstr "线"

msgid "MeshSurface"
msgstr "网面"

msgid "Slave"
msgstr "从"

msgid "SphereSurface"
msgstr "球体表面"

msgid "Align"
msgstr "对齐"

msgid "BoxCollider"
msgstr "盒对撞机"

msgid "CollisionAvoidance"
msgstr "防撞"

msgid "Colour"
msgstr "彩色"

msgid "FlockCentering"
msgstr "羊群围绕"

msgid "ForceField"
msgstr "力场"

msgid "GeometryRotator"
msgstr "几何旋转"

msgid "InterParticleCollider"
msgstr "国米的粒子对撞机"

msgid "Jet"
msgstr "喷射"

msgid "LinearForce"
msgstr "线性力"

msgid "ParticleFollower"
msgstr "粒子跟随"

msgid "PathFollower"
msgstr "路径跟随"

msgid "PlaneCollider"
msgstr "平面对撞机"

msgid "Randomiser"
msgstr "随机化"

msgid "Scale"
msgstr "大规模"

msgid "ScaleVelocity"
msgstr "规模速度"

msgid "SineForce"
msgstr "正弦队"

msgid "SphereCollider"
msgstr "球对撞机"

msgid "TextureAnimator"
msgstr "纹理动画"

msgid "TextureRotator"
msgstr "纹理肩"

msgid "VelocityMatching"
msgstr "速度匹配"

msgid "Vortex"
msgstr "涡旋"

msgid "OnClear"
msgstr "清晰"

msgid "OnCollision"
msgstr "相撞"

msgid "OnCount"
msgstr "在计数"

msgid "OnEmission"
msgstr "对排放"

msgid "OnEventFlag"
msgstr "在事件标志"

msgid "OnExpire"
msgstr "在过期"

msgid "OnPosition"
msgstr "作为位置"

msgid "OnQuota"
msgstr "配额"

msgid "OnRandom"
msgstr "随机"

msgid "OnTime"
msgstr "开启时间"

msgid "OnVelocity"
msgstr "对速度"

msgid "DoAffector"
msgstr "关闭影响者在"

msgid "DoEnableComponent"
msgstr "开关元件"

msgid "DoExpire"
msgstr "到期"

msgid "DoFreeze"
msgstr "冻结"

msgid "DoPlacementParticle"
msgstr "放置粒子"

msgid "DoScale"
msgstr "规模"

msgid "DoStopSystem"
msgstr "停止粒子系统"

msgid "PhysXActor"
msgstr "PhysX的演员"

msgid "PhysXFluid"
msgstr "PhysX的流体"

msgid "&File"
msgstr "文件"

msgid "List &items"
msgstr "列表项"

msgid "&Build"
msgstr "生成"

msgid "&Gizmo"
msgstr "小玩意儿"

msgid "&Camera"
msgstr "相机"

msgid "&Tools"
msgstr "工具"

msgid "&Help"
msgstr "帮助"

msgid "New"
msgstr "新"

msgid "&New\tCtrl+N"
msgstr "新"

msgid "New particle system"
msgstr "新的粒子系统"

msgid "Create a new particle system"
msgstr "创建一个新的粒子系统"

msgid "Load"
msgstr "负载"

msgid "&Load file\tCtrl+L"
msgstr "加载文件"

msgid "Load a *.pu or *.pua file"
msgstr "载入*. PU或*. PUA文件"

msgid "File name:"
msgstr "文件名："

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "File name exists already."
msgstr "文件名已存在"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "&Save\tCtrl+S"
msgstr "保存"

msgid "Save a *.pu or *.pua file"
msgstr "保存*. PU或*. PUA文件"

msgid "Save as type:"
msgstr "保存类型："

msgid "Add &resource location\tCtrl+R"
msgstr "新增资源的位置"

msgid "Load all resources from a directory"
msgstr "负载从一个目录中的所有资源"

msgid "Add resource location"
msgstr "新增资源的位置"

msgid "Add a resource location"
msgstr "添加一个资源的位置"

msgid "Save As\tCtrl+Shift+S"
msgstr "另存为"

msgid "Save As"
msgstr "另存为"

msgid "&Quit\tCtrl+Q"
msgstr "退出"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Rewind"
msgstr "倒带"

msgid "Get the previous particle system from the list"
msgstr "从列表中获取以前的粒子系统"

msgid "Pause\tF8"
msgstr "暂停"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Pause the current particle system"
msgstr "暂停当前的粒子系统"

msgid "Play\tF6"
msgstr "播放"

msgid "Run the current particle system"
msgstr "运行当前的粒子系统"

msgid "Play"
msgstr "播放"

msgid "Stop\tF9"
msgstr "停止"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop the current particle system"
msgstr "停止当前的粒子系统"

msgid "Record\tF7"
msgstr "记录"

msgid "Record"
msgstr "记录"

msgid "Record the current particle system"
msgstr "记录当前的粒子系统"

msgid "Wind"
msgstr "红晕"

msgid "Get the next particle system from the list"
msgstr "从列表中获取下一个粒子系统"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Compile\tF5"
msgstr "编译"

msgid "Compile"
msgstr "编译"

msgid "Compilation OK"
msgstr "编译行"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Gizmo move\tShift+M"
msgstr "小玩意儿移动"

msgid "Gizmo move"
msgstr "小玩意儿移动"

msgid "Set the gizmo to move"
msgstr "小玩意儿移动"

msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

msgid "Gizmo rotate\tShift+R"
msgstr "小玩意儿旋转"

msgid "Gizmo rotate"
msgstr "小玩意儿旋转"

msgid "Set the gizmo to rotate"
msgstr "小玩意儿旋转"

msgid "Gizmo scale\tShift+S"
msgstr "小玩意儿规模"

msgid "Gizmo scale"
msgstr "小玩意儿规模"

msgid "Set the gizmo to scale"
msgstr "小玩意儿规模"

msgid "Toggle gizmo"
msgstr "切换小发明"

msgid "Gizmo on/off\tCtrl+G"
msgstr "小玩意儿上的开/关"

msgid "Gizmo on/off"
msgstr "小玩意儿上的开/关"

msgid "Gizmo in world/object space\tCtrl+P"
msgstr "在世界/对象空间的小玩意儿"

msgid "Enable/disable the gizmo"
msgstr "启用/禁用小发明"

msgid "Gizmo manipulation is in global (world) space"
msgstr "小玩意儿操纵在全球（世界）空间"

msgid "Gizmo manipulation is in local (object) space"
msgstr "小玩意儿的操作是在本地（对象）的空间"

msgid "Reset camera\tCtrl+Z"
msgstr "复位相机"

msgid "Reset camera"
msgstr "复位相机"

msgid "Camera Reset"
msgstr "复位相机"

msgid "Reset the camera position"
msgstr "复位摄像机的位置"

msgid "Save camera\tShift+C"
msgstr "保存相机"

msgid "Save camera"
msgstr "保存相机"

msgid "Save camera position"
msgstr "保存相机位置"

msgid "Save the position of the camera"
msgstr "保存相机的位置"

msgid "Toggle camera projection\tShift+P"
msgstr "切换相机投影"

msgid "Toggle camera projection"
msgstr "切换相机投影"

msgid "Toggle camera angle\tCtrl+A"
msgstr "切换摄影机角度"

msgid "Toggle camera angle"
msgstr "切换摄影机角度"

msgid "Centre object\tCtrl+C"
msgstr "中心对象"

msgid "Centre object"
msgstr "中心对象"

msgid "Move selected object to the centre of the scene"
msgstr "移动选定的对象到中心现场"

msgid "Background colour\tCtrl+B"
msgstr "背景颜色"

msgid "Background colour"
msgstr "背景颜色"

msgid "Change the backgroundcolour of the renderwindow"
msgstr "更改背景颜色的渲染窗口"

msgid "Toggle statistics\tCtrl+I"
msgstr "切换统计"

msgid "Toggle statistics"
msgstr "切换统计"

msgid "Enable/disable the statistics overlay"
msgstr "启用/禁用统计覆盖"

msgid "Toggle grid plane\tCtrl+T"
msgstr "切换网格平面"

msgid "Toggle grid plane"
msgstr "切换网格平面"

msgid "Enable/disable the grid plane"
msgstr "启用/禁用网格平面"

msgid "Add mesh to scene\tCtrl+M"
msgstr "目场景"

msgid "Add mesh to scene"
msgstr "目场景"

msgid "Add a mesh to the scene"
msgstr "网状现场"

msgid "Remove mesh from scene\tCtrl+X"
msgstr "从现场取出网格"

msgid "Remove mesh from scene"
msgstr "从现场取出网格"

msgid "Remove a mesh from the scene"
msgstr "从现场取出一个网格"

msgid "Toggle light\tCtrl+D"
msgstr "切换光"

msgid "Toggle light"
msgstr "切换光"

msgid "Add/remove light to/from scene"
msgstr "添加/删除到/从现场的光"

msgid "Add or remove a light to/from the scene"
msgstr "添加/删除到/从现场的光"

msgid "Reset time\tCtrl+K"
msgstr "复位时间"

msgid "Reset time"
msgstr "复位时间"

msgid "Reset the time settings"
msgstr "复位时间"

msgid "Options\tCtrl+O"
msgstr "选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "About\tF1"
msgstr "关于"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "        Play"
msgstr "        播放"

msgid "        Clone item"
msgstr "        克隆项目"

msgid "        Remove from list"
msgstr "        从列表中删除"

msgid "Set orthographic camera"
msgstr "设置正交相机"

msgid "Set angle perpendicular"
msgstr "设置角度垂直"

msgid "Set perspective camera"
msgstr "设置角度摄像头"

msgid "Set angle 45 degrees"
msgstr "设置角度为45度"

msgid "Material Selector"
msgstr "材料选择"

msgid "Resize"
msgstr "调整"

msgid "Box width"
msgstr "包装盒宽度"

msgid "Box height"
msgstr "框的高度"

msgid "Box depth"
msgstr "包装盒厚度"

msgid "Inner Collision"
msgstr "内蒙古碰撞"

msgid "Avoidance radius"
msgstr "避免半径"

msgid "Time and Colour"
msgstr "时间和颜色"

msgid "Time/Colour"
msgstr "时间/彩色"

msgid "Colour instance"
msgstr "颜色的实例"

msgid "Colour operation"
msgstr "颜色操作"

msgid "Set"
msgstr "设置"

msgid "Multiply"
msgstr "乘"

msgid "        Select colour"
msgstr "        选择颜色"

msgid "        Set alpha"
msgstr "        设置阿尔法"

msgid "Forcefield type"
msgstr "力场类型"

msgid "Realtime"
msgstr "实际时间"

msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

msgid "Delta"
msgstr "三角洲"

msgid "Force"
msgstr "队"

msgid "Octaves"
msgstr "八度"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Amplitude"
msgstr "幅度"

msgid "Persistence"
msgstr "持久"

msgid "Forcefield size"
msgstr "力场大小"

msgid "Worldsize"
msgstr "世界的大小"

msgid "Ignore -x"
msgstr "忽略- X"

msgid "Ignore -y"
msgstr "忽略- Y"

msgid "Ignore -z"
msgstr "忽略- Z"

msgid "Movement"
msgstr "运动"

msgid "Movement frequency"
msgstr "运动频率"

msgid "Use own rotation"
msgstr "用自己的旋转"

msgid "Gravity"
msgstr "重力"

msgid "Adjustment"
msgstr "调整"

msgid "Collision response"
msgstr "碰撞响应"

msgid "Average velocity"
msgstr "平均速度"

msgid "Angle based velocity"
msgstr "角度根据速度"

msgid "Acceleration"
msgstr "加速"

msgid "End position"
msgstr "结束位置"

msgid "Drift"
msgstr "漂移"

msgid "Minimum distance"
msgstr "最小距离"

msgid "Maximum distance"
msgstr "最大距离"

msgid "Add Position"
msgstr "添加位置"

msgid "Plane normal"
msgstr "平面的法线"

msgid "Random direction"
msgstr "随机方向"

msgid "Scale x, y and z"
msgstr "缩放X，Y和Z"

msgid "Scale x"
msgstr "缩放X"

msgid "Scale y"
msgstr "缩放Y"

msgid "Scale z"
msgstr "规模ž"

msgid "Scale velocity"
msgstr "规模速度"

msgid "Stop at flip"
msgstr "停止在翻转"

msgid "Minimum frequency"
msgstr "最小频率"

msgid "Maximum frequency"
msgstr "最大频率"

msgid "Sphere radius"
msgstr "球体的半径"

msgid "Animation type"
msgstr "动画类型"

msgid "Loop"
msgstr "环路"

msgid "Up - Down"
msgstr "返回"

msgid "Random"
msgstr "随机"

msgid "Texture coordinate start"
msgstr "纹理坐标开始"

msgid "Texture coordinate end"
msgstr "纹理坐标结束"

msgid "Start random"
msgstr "随机启动"

msgid "Use own speed"
msgstr "使用自己的速度"

msgid "Velocity matching radius"
msgstr "速度匹配半径"

msgid "Circle Radius"
msgstr "圆的半径"

msgid "Circle Step"
msgstr "圈步"

msgid "Circle angle"
msgstr "圆角"

msgid "Circle Random"
msgstr "圈随机"

msgid "Circle normal"
msgstr "圈正常"

msgid "Line end"
msgstr "行结束"

msgid "Line max increment"
msgstr "行的最大增量"

msgid "Line min increment"
msgstr "线的最小增量"

msgid "Line deviation"
msgstr "线偏差"

msgid "Mesh name"
msgstr "网名"

msgid "Mesh surface distribution"
msgstr "网面分布"

msgid "Mesh surface scale"
msgstr "网面规模"

msgid "Edge"
msgstr "边缘"

msgid "Heterogeneous_1"
msgstr "异构之一"

msgid "Heterogeneous_2"
msgstr "异构两个"

msgid "Homogeneus"
msgstr "同质"

msgid "Vertex"
msgstr "顶点"

msgid "Add particle position"
msgstr "添加粒子的位置"

msgid "Position randomize"
msgstr "位置随机"

msgid "Sphere Radius"
msgstr "球体的半径"

msgid "Vertex step"
msgstr "顶点一步"

msgid "Vertex segments"
msgstr "顶点细分"

msgid "Vertex iterations"
msgstr "顶点迭代"

msgid "Vertex meshname"
msgstr "顶点网格名称"

msgid "Perform pre/post processing"
msgstr "执行前处理和后处理"

msgid "Enable component"
msgstr "启用组件"

msgid "Number of particles"
msgstr "粒子数"

msgid "Inherit position"
msgstr "继承的立场"

msgid "Inherit direction"
msgstr "继承方向"

msgid "Inherit orientation"
msgstr "继承方向"

msgid "Inherit time to live"
msgstr "继承的生存时间"

msgid "Inherit mass"
msgstr "继承大众"

msgid "Inherit texture coord"
msgstr "继承纹理坐标"

msgid "Inherit colour"
msgstr "继承的颜色"

msgid "Inherit particle width"
msgstr "继承粒子的宽度"

msgid "Inherit particle height"
msgstr "继承粒子高度"

msgid "Inherit particle depth"
msgstr "继承粒子深入"

msgid "Scale fraction"
msgstr "量表分数"

msgid "Scale type"
msgstr "规模型"

msgid "Time to live"
msgstr "生存时间"

msgid "Velocity"
msgstr "速度"

msgid "Shape type"
msgstr "形状类型"

msgid "Shape collision group"
msgstr "形状碰撞组"

msgid "Group mask"
msgstr "集团面膜"

msgid "Angular velocity"
msgstr "角速度"

msgid "Angular damping"
msgstr "角阻尼"

msgid "Material index"
msgstr "材料指数"

msgid "Box"
msgstr "盒"

msgid "Sphere"
msgstr "领域"

msgid "Capsule"
msgstr "胶囊"

msgid "Rest particle per meter"
msgstr "每米休息颗粒"

msgid "Rest density"
msgstr "休息密度"

msgid "Kernel radius multiplier"
msgstr "内核半径乘数"

msgid "Motion limit multiplier"
msgstr "运动极限的乘数"

msgid "Collision dist. multiplier"
msgstr "碰撞距离乘数"

msgid "Packet size multiplier"
msgstr "数据包大小乘数"

msgid "Stiffness"
msgstr "刚性"

msgid "Viscosity"
msgstr "粘度"

msgid "Surface tension"
msgstr "表面张力"

msgid "Damping"
msgstr "减震"

msgid "External acceleration"
msgstr "外部加速"

msgid "Restitution static shapes"
msgstr "归还静态形状"

msgid "Dyn. friction static shapes"
msgstr "动态摩擦的静态形状"

msgid "Static friction static shapes"
msgstr "静摩擦静态形状"

msgid "Attraction static shapes"
msgstr "景点静态形状"

msgid "Restitution dynamic shapes"
msgstr "归还动态形状"

msgid "Dyn. friction dyn. shapes"
msgstr "动态摩擦的动态形状"

msgid "Static friction dyn. shapes"
msgstr "静摩擦的动态形状"

msgid "Attraction dynamic shapes"
msgstr "景点动态形状"

msgid "Collision response coeff."
msgstr "碰撞响应系数"

msgid "Simulation method"
msgstr "模拟方法"

msgid "Collision method"
msgstr "碰撞方法"

msgid "Visualisation"
msgstr "可视化"

msgid "Disable gravity"
msgstr "禁用重力"

msgid "Collision twoway"
msgstr "碰撞双向"

msgid "Fluid enabled"
msgstr "流体启用"

msgid "Hardware"
msgstr "硬件"

msgid "Priority mode"
msgstr "优先模式"

msgid "Project to plane"
msgstr "项目平面"

msgid "Strict cooking format"
msgstr "严格的烹饪格式"

msgid "Intercollision"
msgstr "间的碰撞"

msgid "Non-intercollision"
msgstr "非间的碰撞"

msgid "Mixed intercollision"
msgstr "混合间的碰撞"

msgid "Static"
msgstr "静态"

msgid "Dynamic"
msgstr "动态"

msgid "On count compare"
msgstr "在计数比较"

msgid "On count threshold"
msgstr "在计数阈值"

msgid "Event Flag"
msgstr "事件标志"

msgid "Position compare x"
msgstr "位置比较x"

msgid "Position compare y"
msgstr "位置比较Ÿ"

msgid "Position compare z"
msgstr "位置比较Ž"

msgid "Position.x threshold"
msgstr "位置X门槛"

msgid "Position.y threshold"
msgstr "位置的y门槛"

msgid "Position.z threshold"
msgstr "位置ž门槛"

msgid "Random threshold"
msgstr "随机门槛"

msgid "On time compare"
msgstr "比较时间"

msgid "On time threshold"
msgstr "在时间阈值"

msgid "Velocity compare"
msgstr "速度比较"

msgid "Velocity threshold"
msgstr "速度阈值"

msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

msgid "Deviation"
msgstr "偏差"

msgid "Number of segments"
msgstr "段数"

msgid "Jump"
msgstr "跳转"

msgid "Texture direction"
msgstr "纹理方向"

msgid "TCD_U"
msgstr "TCD_U"

msgid "TCD_V"
msgstr "TCD_V"

msgid "Billboard type"
msgstr "广告牌类型"

msgid "Point"
msgstr "点"

msgid "Orientation type"
msgstr "定位类型"

msgid "Oriented self mirrored"
msgstr "面向自我镜像"

msgid "Oriented Common"
msgstr "面向普通"

msgid "Oriented Self"
msgstr "面向自"

msgid "Oriented self"
msgstr "面向自"

msgid "Perpendicular Common"
msgstr "垂直常见"

msgid "Perpendicular Self"
msgstr "垂直自我"

msgid "Oriented Shape"
msgstr "面向形状"

msgid "Oriented shape"
msgstr "面向形状"

msgid "Origin"
msgstr "原产"

msgid "Top-left"
msgstr "左上角"

msgid "Top-center"
msgstr "首页中心"

msgid "Top-right"
msgstr "右上角"

msgid "Center-left"
msgstr "中间偏左"

msgid "Center-right"
msgstr "中间偏右"

msgid "Center"
msgstr "中心"

msgid "Bottom-left"
msgstr "左下"

msgid "Bottom-right"
msgstr "右下角"

msgid "Bottom-center"
msgstr "底中心"

msgid "Rotation type"
msgstr "旋转式"

msgid "Texture coordinates"
msgstr "纹理坐标"

msgid "Common direction"
msgstr "共同的方向"

msgid "Up Vector"
msgstr "向上向量"

msgid "Point Rendering"
msgstr "点渲染"

msgid "Accurate Facing"
msgstr "精确面对"

msgid "On"
msgstr "在"

msgid "Off"
msgstr "关闭"

msgid "Light type"
msgstr "光种类"

msgid "Spot"
msgstr "现货"

msgid "Attenuation range"
msgstr "衰减范围"

msgid "Attenuation constant"
msgstr "衰减常数"

msgid "Attenuation linear"
msgstr "衰减线性"

msgid "Attenuation quadratic"
msgstr "衰减二次"

msgid "spot inner angle"
msgstr "现场内角"

msgid "spot outer angle"
msgstr "现场外角"

msgid "Falloff"
msgstr "衰减"

msgid "Powerscale"
msgstr "电规模"

msgid "Flash frequency"
msgstr "闪光频率"

msgid "Flash length"
msgstr "闪光的长度"

msgid "Flash random"
msgstr "闪存随机"

msgid "Use vertex colours"
msgstr "使用顶点颜色"

msgid "Maximum elements"
msgstr "最大的元素"

msgid "Trail length"
msgstr "径长度"

msgid "Trail width"
msgstr "步道宽度"

msgid "Random initial colour"
msgstr "随机初始颜色"

msgid "Initial colour"
msgstr "初始颜色"

msgid "Colour change"
msgstr "颜色变化"

msgid "includes"
msgstr "包括"

msgid "included by"
msgstr "包括由"

msgid "excludes"
msgstr "排除"

msgid "excluded by"
msgstr "排除"

msgid "handles"
msgstr "处理"

msgid "handled by"
msgstr "处理"

msgid "emits"
msgstr "发射"

msgid "emitted by"
msgstr "所排放的"

msgid "affects"
msgstr "影响"

msgid "affected by"
msgstr "受"

msgid "observes"
msgstr "观察"

msgid "observed by"
msgstr "观察"

msgid "interfaces"
msgstr "接口"

msgid "interfaced by"
msgstr "接口通过"

msgid "slaves"
msgstr "奴隶"

msgid "slave of"
msgstr "奴"

msgid "master of"
msgstr "掌握"

msgid "enables"
msgstr "使"

msgid "enabled by"
msgstr "启用"

msgid "forces"
msgstr "部队"

msgid "forced by"
msgstr "迫于"

msgid "places"
msgstr "地方"

msgid "placed by"
msgstr "放置"

msgid "connection with"
msgstr "与此"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgid "Curved"
msgstr "弯曲"

msgid " - Curved"
msgstr "- 弯曲"

msgid "Oscillate"
msgstr "摆动"

msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgid "Spline"
msgstr "花键"

msgid "Friction"
msgstr "摩擦"

msgid "Bouncyness"
msgstr "弹性"

msgid "Intersection type"
msgstr "交叉口类型"

msgid "Collision type"
msgstr "碰撞类别"

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Bounce"
msgstr "弹跳"

msgid "Flow"
msgstr "流"

msgid "Force vector"
msgstr "力矢量"

msgid "Application"
msgstr "应用"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Average"
msgstr "平均"

msgid "Maximum deviation"
msgstr "最大偏差"

msgid "Time step"
msgstr "时间步长"

msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

msgid "Rotation speed"
msgstr "旋转速度"

msgid "Rotation axis"
msgstr "旋转轴"

msgid "Diffuse"
msgstr "漫射"

msgid "Specular"
msgstr "镜面"

msgid "Particle type"
msgstr "颗粒型"

msgid "All types"
msgstr "所有类型"

msgid "Distance threshold"
msgstr "距离阈值"

msgid "Not used"
msgstr "未使用"

msgid "Less than"
msgstr "小于"

msgid "Greater than"
msgstr "大于"

msgid "Equals"
msgstr "等于"

msgid "Affector type"
msgstr "影响者类型"

msgid "Mass"
msgstr "地下"

msgid "Specialisation"
msgstr "专长"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Increment by time to live"
msgstr "生存时间递增"

msgid "Decrement by time to live"
msgstr "生存时间减"

msgid "Behaviour type"
msgstr "行为类型"

msgid "Emitter type"
msgstr "发射器类型"

msgid "Keep local"
msgstr "保持局部"

msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgid "Orientation"
msgstr "取向"

msgid "Orientation range start"
msgstr "系列的初始取向"

msgid "Orientation range end"
msgstr "定位范围的结束"

msgid "Duration"
msgstr "时间"

msgid "Repeat - Delay"
msgstr "重复 - 延时"

msgid "Angle"
msgstr "角"

msgid "Emission rate"
msgstr "排放率"

msgid "Texture coordinate"
msgstr "纹理坐标"

msgid "Colour range start"
msgstr "色彩范围的开始"

msgid "Colour range end"
msgstr "色彩范围的结束"

msgid "All particle dimensions"
msgstr "所有粒子的尺寸"

msgid "Particle width"
msgstr "粒子的宽度"

msgid "Particle height"
msgstr "粒子的高度"

msgid "Particle depth"
msgstr "粒子深入"

msgid "Auto direction"
msgstr "自动方向"

msgid "Force emission"
msgstr "部队发射"

msgid "Event handler type"
msgstr "事件处理程序的类型"

msgid "Extern type"
msgstr "外部类型"

msgid "Collision group"
msgstr "碰撞集团"

msgid "Observer type"
msgstr "观察员类型"

msgid "Observer until event"
msgstr "事件观察，直到"

msgid "Observe interval"
msgstr "观察间隔"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "RGB"
msgstr "RGB"

msgid "Alpha"
msgstr "阿尔法"

msgid ".w"
msgstr ".w"

msgid ".x"
msgstr ".x"

msgid ".y"
msgstr ".y"

msgid ".z"
msgstr ".z"

msgid "Attribute type"
msgstr "属性类型"

msgid "Value"
msgstr "价值"

msgid "Minimum"
msgstr "最低"

msgid "Maximum"
msgstr "最大"

msgid "Oscillation type"
msgstr "振荡型"

msgid "Sine"
msgstr "正弦"

msgid "Square"
msgstr "广场"

msgid "Phase"
msgstr "期"

msgid "Base"
msgstr "基地"

msgid "Interpolation"
msgstr "插值"

msgid "Control Point"
msgstr "控制点"

msgid "Since start system"
msgstr "自启动系统"

msgid "Renderer type"
msgstr "渲染器类型"

msgid "Render queue group"
msgstr "渲染队列组"

msgid "Sorting"
msgstr "排序"

msgid "Texture coords define"
msgstr "纹理坐标定义"

msgid "Texture coords set"
msgstr "纹理坐标设置"

msgid "Texture coords rows"
msgstr "纹理坐标行"

msgid "Texture coords columns"
msgstr "纹理坐标列"

msgid "Use soft particles"
msgstr "使用软颗粒"

msgid "Soft particles contrast power"
msgstr "软颗粒对比能力"

msgid "Soft particles scale"
msgstr "软颗粒规模"

msgid "Soft particles delta"
msgstr "三角洲软颗粒"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Iteration interval"
msgstr "迭代间隔"

msgid "Fixed timeout"
msgstr "固定超时"

msgid "Nonvisible update timeout"
msgstr "不可见的更新超时"

msgid "Lod distances"
msgstr "等级详细的距离"

msgid "Smooth lod"
msgstr "细节层次顺利"

msgid "Fast forward"
msgstr "快进"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgid "Main camera name"
msgstr "主摄像头的名称"

msgid "Scale time"
msgstr "秤的时间"

msgid "Scale dimensions"
msgstr "缩放尺寸"

msgid "Use tight bounding box"
msgstr "使用严密的边界框"

msgid "Particle Systems"
msgstr "粒子系统"

msgid "Visual particle quota"
msgstr "可视化粒子配额"

msgid "Emitted emitter quota"
msgstr "发射发射配额"

msgid "Emitted affector quota"
msgstr "影响者排放配额"

msgid "Emitted technique quota"
msgstr "发射技术配额"

msgid "Emitted system quota"
msgstr "排放配额制"

msgid "Material"
msgstr "材料"

msgid "Lod index"
msgstr "详细程度指数"

msgid "Default particle width"
msgstr "默认粒子宽度"

msgid "Default particle height"
msgstr "默认粒子高度"

msgid "Default particle depth"
msgstr "默认粒子深入"

msgid "Spatial hashing cell dimension"
msgstr "空间散列单元尺寸"

msgid "Spatial hashing cell overlap"
msgstr "空间散列细胞重叠"

msgid "Spatial hashtable size"
msgstr "空间哈希表大小"

msgid "Spatial hashing update interval"
msgstr "空间散列更新间隔"

msgid "Maximum velocity"
msgstr "最大速度"

msgid "0%                                                          % Time to live ->                                                          100%"
msgstr "0%                                                          % 生存时间 ->                                                          100%"

msgid "Reset"
msgstr "复位"

msgid "Colour Affector"
msgstr "颜色影响者"

msgid "Animations"
msgstr "动画"

msgid "Mesh"
msgstr "网"

msgid "Animation"
msgstr "动画"

msgid "Loop Animation"
msgstr "循环动画"

msgid "Directories"
msgstr "目录"

msgid "PhysX"
msgstr "PhysX"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Auto rendering on/off"
msgstr "开/关自动渲染"

msgid "Highlight keywords on/off"
msgstr "高亮关键字开/关"

msgid "Statistics overlay on/off"
msgstr "统计叠加开/关"

msgid "Point light on/off"
msgstr "点光源开/关"

msgid "Gridplane on/off"
msgstr "网格平面开/关"

msgid "Gridplane distance"
msgstr "网格平面的距离"

msgid "Gridplane scale"
msgstr "网格平面规模"

msgid "Output directory"
msgstr "输出目录"

msgid "Image size"
msgstr "图像大小"

msgid "Media type"
msgstr "媒体类型"

msgid ".png"
msgstr ".png"

msgid ".jpg"
msgstr ".jpg"

msgid ".tiff"
msgstr ".tiff"

msgid ".avi"
msgstr ".avi"

msgid ".swf"
msgstr ".swf"

msgid ".wmv"
msgstr ".wmv"

msgid ".mp4"
msgstr ".mp4"

msgid "352x240"
msgstr "352x240"

msgid "352x288"
msgstr "352x288"

msgid "720x480"
msgstr "720x480"

msgid "720x576"
msgstr "720x576"

msgid "1024x768"
msgstr "1024x768"

msgid "1280x720"
msgstr "1280x720"

msgid "1440x1080"
msgstr "1440x1080"

msgid "1920x1080"
msgstr "1920x1080"

msgid "Frames per second"
msgstr "帧每秒"

msgid "No filtering"
msgstr "没有过滤"

msgid "Alpha from luminance"
msgstr "阿尔法从亮度"

msgid "Alpha from background colour"
msgstr "阿尔法从背景颜色"

msgid "Calibration pause"
msgstr "校准暂停"

msgid "Plane distance"
msgstr "平面的距离"

msgid "videopath"
msgstr "视频路径"

msgid "imagewidth"
msgstr "图像的宽度"

msgid "mediatype"
msgstr "媒体类型"

msgid "videosize"
msgstr "视频大小"

msgid "fps"
msgstr "帧每秒"

msgid "Select colour"
msgstr "选择颜色"

msgid "Set alpha"
msgstr "设置阿尔法"

msgid "&Linear interpolation"
msgstr "直线插补"

msgid "&Spline interpolation"
msgstr "样条插补"

msgid "canvas"
msgstr "帆布"

msgid "Render"
msgstr "给予"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Cursor"
msgstr "光标"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "file"
msgstr "文件"

msgid "files"
msgstr "文件"

msgid "FileSystem"
msgstr "文件系统"

msgid "Transparent alpha"
msgstr "透明阿尔法"

msgid "Transparent colour"
msgstr "透明色"

msgid "Modulate"
msgstr "调制"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Source colour - One"
msgstr "源颜色 - 1"

msgid "Source colour - Zero"
msgstr "源色彩 - 0"

msgid "Source colour - Destination colour"
msgstr "来源颜色 - 目的地颜色"

msgid "Destination colour - One"
msgstr "目标颜色 - 1"

msgid "Destination colour - Source colour"
msgstr "目标颜色 - 源色彩"

msgid "Wrap"
msgstr "包裹"

msgid "Mirror"
msgstr "镜象"

msgid "Clamp"
msgstr "钳"

msgid "New material"
msgstr "新材料"

msgid "Pass"
msgstr "通"

msgid "Lighting"
msgstr "照明"

msgid "Ambient"
msgstr "环境"

msgid "Emissive"
msgstr "发射的"

msgid "Depth check"
msgstr "深入的检查"

msgid "Depth write"
msgstr "深度写"

msgid "Scene blend"
msgstr "场景交融"

msgid "Texture"
msgstr "纹理"

msgid "Address mode"
msgstr "地址模式"

msgid "Load a texture"
msgstr "载入纹理"

msgid "Textures (*.*)|*.*"
msgstr "纹理(*.*)|*.*"

msgid "Mesh Selector"
msgstr "网选择"

msgid "system"
msgstr "系统"

msgid "technique"
msgstr "技术"

msgid "renderer"
msgstr "渲染"

msgid "emitter"
msgstr "发射器"

msgid "affector"
msgstr "影响者"

msgid "observer"
msgstr "观察员"

msgid "handler"
msgstr "处理程序"

msgid "behaviour"
msgstr "行为"

msgid "extern"
msgstr "外部"

msgid "wxOgreControl creation failed"
msgstr "wxOgreControl创建失败"

msgid "Value must be less than"
msgstr "值必须小于"

msgid "Value must be less than "
msgstr "值必须小于 "

msgid " (but positive or 0)"
msgstr " （但正数或0）"

msgid "Inherit bone orientation"
msgstr "继承骨方向"

msgid "Attach particle system"
msgstr "连接粒子系统"

msgid "Detach particle system"
msgstr "分离的粒子系统"

msgid "Current mesh does not have a skeleton"
msgstr "当前网格没有骨架"

msgid "Select bone to attach particle system"
msgstr "选择附加粒子系统的骨"

msgid "Edgelist build: Yes"
msgstr "边列表生成：是"

msgid "Edgelist build: No"
msgstr "边列表生成：无"

msgid "Material submesh(%u): %s"
msgstr "材料分网(%u): %s"

msgid "Total number of vertices: %u"
msgstr "顶点的总数: %u"

msgid "Total number of indices: %u"
msgstr "总指数: %u"

msgid "Number of bones: %d"
msgstr "骨骼的数量: %d"

msgid "Boundingsphere radius: %f"
msgstr "包围球半径: %f"

msgid "Number of LOD levels: %u"
msgstr "距离水平等级数: %u"

msgid "Boundingsphere radius: "
msgstr "包围球半径： "

msgid "Number of LOD levels: "
msgstr "距离水平等级："

msgid "Display PhysX detection dialog at startup? (Restart the application to apply the settings!)"
msgstr "在启动时显示的PhysX检测对话框？ （重新启动应用程序申请设置！）"

msgid "Are you sure you want to delete this group?"
msgstr "你确定要删除本组吗？"

msgid "overview of existing connections"
msgstr "概述现有的连接"

msgid "Existing connections"
msgstr "现有的连接"

msgid "Select a connection to be deleted"
msgstr "选择要删除的连接"

msgid "Delete a connection"
msgstr "删除连接"

msgid "Select a connection type"
msgstr "选择连接类型"

msgid "Add a connection"
msgstr "添加连接"

msgid "Load a scriptfile"
msgstr "加载一个脚本文件"

msgid "Particle and Alias scripts (*.pu;*.pua)|*.pu;*.pua"
msgstr "粒子和别名脚本（*. PU;*. PUA）|*. PU;*. PUA"

msgid "Select a directory that contains *.pu and .pua scripts"
msgstr "选择一个目录，其中包含*. PU和PUA脚本"

msgid "Save the script"
msgstr "保存脚本"

msgid "Save the script as"
msgstr "保存脚本"

msgid "Particle Universe Editor V1.5"
msgstr "粒子宇宙编辑器V1.5"

msgid "Particle Universe Editor - DEMO V1.5"
msgstr "粒子宇宙编辑器 - 演示V1.5"

msgid "Copyright (c)"
msgstr "版权所有（c）"

msgid "Add a new technique"
msgstr "添加一种新技术"

msgid "Add a new renderer"
msgstr "添加一个新的渲染"

msgid "Add a new emitter"
msgstr "添加一个新的发射器"

msgid "Add a new affector"
msgstr "添加一个新的影响者，以"

msgid "Add a new observer"
msgstr "添加一个新的观察员"

msgid "Add a new handler"
msgstr "添加一个新的处理程序"

msgid "Add a new behaviour"
msgstr "添加一个新的行为"

msgid "Add a new extern"
msgstr "添加一个新的外部"

msgid "Reset to default cursor"
msgstr "重置为默认光标"

msgid "Make connection between two components"
msgstr "两个组件之间的连接"

msgid "Delete a connection between two components"
msgstr "删除两个组件之间的的连接"

msgid "Display help of current component"
msgstr "显示当前组件的帮助"

msgid "No files are dropped"
msgstr "没有文件被丢弃"

msgid "Drag/drop a file"
msgstr "拖/放一个文件"

msgid "File format *."
msgstr "文件格式为*."

msgid " is not supported. No "
msgstr "不支持。数"

msgid " loaded."
msgstr "加载。"

msgid ") cannot be found. Select a directory where it can be loaded"
msgstr "）无法找到。选择一个可以载入目录"

msgid " was not succesfully loaded"
msgstr "没有被成功加载"

msgid " files succesfully loaded"
msgstr "成功加载文件"

msgid "Compile a particle script"
msgstr "编译一个粒子脚本"

msgid "Select a material"
msgstr "选择材料"

msgid "Save the material"
msgstr "节省材料"

msgid "material scripts (*.material;*.osm)|*.material;*.osm"
msgstr "材质脚本（*.材料;*. OSM）|*.材料;*. OSM"

msgid "Textures (*.*)"
msgstr "纹理(*.*)"

msgid "Select a mesh"
msgstr "选择一个网格"

msgid "No spaces allowed"
msgstr "不允许有空格"

msgid "Value must be between "
msgstr "值必须介于 "

msgid " and "
msgstr " 和 "

msgid "Value must be positive"
msgstr "值必须为正"

msgid "True"
msgstr "真正的"

msgid "true"
msgstr "是"

msgid "False"
msgstr "假"

msgid "false"
msgstr "没有"

msgid "It seems that PhysX is installed on this computer. Do you want to make use of the PhysX features?"
msgstr "看来，此计算机上安装了PhysX物理。你想使用的PhysX功能？"

msgid "It seems that PhysX is NOT installed on this computer. Do you still want to try to use PhysX?"
msgstr "看来，是不是此计算机上安装的PhysX。你仍想尝试使用的PhysX？"

msgid "You have selected a different Particle System. Do you want to save "
msgstr "您选择了不同的粒子系统。你要保存 "

msgid "This particle system template is in an incorrect state and cannot be used anymore"
msgstr "这个粒子系统模板是不正确的状态，不能再使用"

msgid ""
"Particle Universe Editor V1.5\n"
"Copyright (c) 2011 Henry van Merode\n"
"\n"
"The lightbulb image is royalty free from FreeDigitalPhotos.net\n"
"\n"
msgstr ""
"粒子宇宙编辑器V1.5\n"
"版权所有（C）2011 Henry van Merode\n"
"\n"
"灯泡的形象是皇室从 FreeDigitalPhotos.net\n"
"\n"

msgid ""
"Particle Universe Editor DEMO V1.5\n"
"Copyright (c) 2011 Henry van Merode\n"
"\n"
"The lightbulb image is royalty free from FreeDigitalPhotos.net\n"
"\n"
msgstr ""
"粒子宇宙编辑器演示V1.5\n"
"版权所有（C）2011 Henry van Merode\n"
"\n"
"灯泡的形象是皇室从 FreeDigitalPhotos.net\n"
"\n"

